
                      Honor, libertad, muerte, dignidad, y yankis...muuuuxos yankis...cinta del ejercito donde parece que intentan convencerte para reclutarte...dialogos pobres, accion programada y clavadito a una partida de Call of Duty...
        
            